只要將香港人體積縮細，咁就可以完美解決土地問題

咁未揸唔到外國車

點解香港土地唔夠？
因為香港人太大隻

創科局應該研究如何將香港人縮細到好似獅頭鵝咁既size，咁到時候住300呎既樓感覺好似住2000呎一樣

衲米屌

Downsizing

有一齣戲有具體化你講嘅嘢
一樣會有好多社會經濟問題

有印象但係唔記得咗套戲叫咩名

縮水人間
早幾個月上

所以矮撚買樓著數啲

解決將問題提出嘅人

樓主

人體縮細後，你估無劏房咩

港女對波一早實行緊

根本就係樓豬睇完套 downsizing 屎忽發奇想，縮完我第一時間唸：咁咪好易比唔縮既腥港人用一隻手指就捽死。

認同納D

全部人強制截下肢
樓底咪可以減一半
40層變80層
人人有樓住

你又你道理既就

狂生育又點計？

錯，係趕走/殺曬香港人

啱。
其實巴打知唔知咩係自然演化？之所謂適者生存，有優勢既生物特搭先會得到保留；
所以港女先又矮又平，其實就係適應環境縮細緊。